緊急召喚天主教, 基督教 各主教, 牧師, 泛民 立法會, 區議會 議員, 8大校長

天主教, 基督教 各主教, 牧師, 泛民 立法會, 區議會 議員, 8大校長 (前任同現任都要)
(要poly 前校長唐偉章得啦, 唔要滕錦光條垃圾)
請立即召集佢地, 組成人鏈, 入poly 再保護 同學出嚟

唔好話無用, 唔好屌住, 聽聽我解釋
只要各大大人岩出嚟, 同班狗講, 要求入去理大, 視察 校園 同保護 學生
事先share 唒出國際, 各大傳媒, 要求 進入去理大, 視察 校園 同保護 學生
無得班狗唔答應, 因為今次件事已經係 人道災難
1. 如果唔比入, 就話比全世界聽, 班狗準備入去 殺唒全部學生
而家人道立場, 一定要入去, 確保學生安全
如果都唔比入, 全部都係証據, 日內瓦條約, 人權公約, 全部都可以告popo
關係法一定廢除, 全世界走資離開香港, 又係攬炒, 黑警,一定比國際通緝

2. 如果比入, 不過唔保証會唔會告以上大人暴動, 漠雖有罪名, 咁就攬炒成功
夠膽拉 主教, 已經同 全世界天主, 基督教 作對, , 再嚟拉唒班議員, 全世界可以話係無幾多次
到時 美國關係法一定會廢除
明白叫唒所有泛民議員, 係好困難
不過 陳志全, 毛ee, 朱凱迪, 呢d鐵腳, 再遊說下, 10個8 個一家會, 再加埋幾個區議員, 盡力叫齊 大學校長
核彈先係 兩大教派 主教, 兩大教派都有勇武既人, 夠膽你就拉佢兩個, 到時去梵蒂冈 道歉啦, 7婆, 兩大教派都有勇武既人

各位巴打念念佢

各位巴打, 考慮一下, 救人要緊